今日係國歌法生效嘅第一日 大家要尊重國歌

大家都要識得唱國歌 乜都唔使講

尊重國歌係香港人嘅義務

作詞：t, 眾連登仔 作曲：thomas dgx yhl

編曲：t, bp, clk, oct tad
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
民族自強 香港獨立
香港人建國

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

push 6

push 7

push 8

推，出面都有行動post，btw支旗幾時多左隻獅

push 9

前幾日發神經設計咗戰旗初稿出嚟， 跟住巴打幫手反映改進

強國國歌

Oh say can you see

push 10

無跟貼，加完又幾型

by the dawn's early light

來同行

對翼仲整齊過用marker勾圖出嚟嘅飛翼

看見嗎

大地上 不屈的心

告眾義士 即使險惡 也奮力 來驅走 昏暗

致眾義士

起來不願做奴隸的人們

收啦
都唔撚係我嘅國歌

就咁睇應該係鶳
但係隻獅子好匯豐

個側面形象太過相似 起碼都要再補加整個獅身

在黎明前 聽見嗎

past present future 都係中間果張

我係香港人呀HI

何以令市無錢搵藍絲版本真係好on9

何以令市民無錢搵

肅立

Salute

我的國歌 願榮光歸香港

推

今天我

push

其實唔提真係唔知

香港自己既國歌冇國歌法

lm

民間集會團隊謹此呼籲港人在612當日︰

1. 穿著黑色衣物或配飾；
2. 參與十八區街頭展覽；
3. 在晚上八時合唱榮光。

唔識國語 唯有以後用廣東話唱

中國牛肉

隻獅子整得幾靚

.

順便騎劫国歌

一開頭就唔啱音

是濁霧下 鏗鏘吼聲

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
民族自強 香港獨立
香港人建國

把我們的血肉築成我們新的長城

告眾弟妹 不屈的你 會照亮明天的香港

👈🏻

我地國歌只有願榮光歸香港，並唔係咩義勇軍進行曲

為大義 來一起奮抗戰

Past present future好啱
用嚟教小朋友都得

Pushhhhhhh

原來係今日生效？

之前睇過黃黑反色獅旗覺得麻麻
白底黃獅旗好型

最後果張係 past past present

站起來

讓熱淚和鮮血 沒白掉

Push

銘記眾同伴獻身 約誓

願萬代 仍堅守這要塞

讓願望 能歸依這家邦

🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

願榮光歸香港

一歌各表

up

有毒！

支那國歌係咪有分國內同國外version
個兩條友唱錯d歌詞都一樣

在絕地屹立共建光輝

何以 這土地 淚再流

將正義歸萬眾

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

你唱錯
我估你應該係想唱呢首兒歌

幅圖世界級
最尾灰太狼頂帽綠色

我中意就咁黃黑旗

tui

thx

從來冇past

Respect

加把傘ok?

隻旗唔得喎

1. 唔應該用啲咁複雜嘅圖案 但複雜得來又唔夠細緻...擺明上網down clipart

2. Logo呢啲嘢計吓黃金比例先出街是常識吧⋯⋯

光復香港 時代革命

今晚八點一齊唱

起來

起來 起來 起來 今晚大家不想去街

佢地改國歌, 罰佢地五皮加坐監啦

識唱一定係咁唱

中國國歌嚟講，我聽開依三個version，次次聽到都蕭然起敬

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,

獅子對翼整十八片羽毛會好啲

尋晚，你老婆陪我瞓覺

聽日就係六一二，有咩行動黎睇，而且會幫大家回憶下612

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

本身想入嚟唱通菜牛肉

入到嚟就發覺自己香港民族意識唔夠，好慚愧

唔識唱要坐3年

抱著別人的老婆？

國歌我每次唱到呢度就有D唔受控

捍自由 來齊集這裡 來忘掉錯對
曾共渡患難日子總有樂趣

我願榮光歸香港

播國歌唔肅立抵打

呢首係1978-1982年版

前進！各民族英雄的人民！
偉大的共產黨領導我們繼續長征。
萬眾一心奔向共產主義明天，
建設祖國保衛祖國英勇的鬥爭。
前進！前進！前進！
我們千秋萬代
高舉毛澤東旗幟，前進！
高舉毛澤東旗幟，前進！
前進！前進！進！

我又唔係中國人，緊係尊重番香港國國歌

其實唱1978年版支那國歌有冇犯國歌法？

起來，中華民族的。唉 搞不清楚了

78-82年版嚟，不過呢首應該冇擺喺附件入面都要罰 (但罰唔罰咪又係港共話事)

高舉毛澤東旗是打倒走資派後裔

旗幟

祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

光復香港

共產黨幫我哋立埋法， 呢條筍嘢最好唔好廢除，只不過將個國歌改返做願榮光就最好啦

再推

帶定張海報係身，支持國歌

重有文革版

文革版冇歌詞㗎喎 因為作詞人畀人批鬥就一定禁

615黑衫白絲帶